Facebook痴撚咗線連侵侵都夠膽Ban

左膠奶人民幣奶到失哂理智，國際線危在旦夕

sorry 柒咗，原來係Crazy Pelosi 刪咗自己叫人去Chinatown條片
Facebook話係fake news 喎